今朝返工俾藍絲窒到口啞啞

佢：美國第一日示威已經開槍仲要死左個女仔，相對香港黑警已經好克制啦

我：話黑警都有開槍喎

佢：咁有無開槍射死人先？

我静左 駁唔到。。。

谷住度氣返左埋位，有無人教我點駁？等我lunch後反擊

是但啦,關你撚事咩 返工啦契弟

你咪藍絲囉on l99
成日精神分裂

香港警察係好人，你錯

你又知係黑警開槍?

block得 死on9

静左

巴絲唔好覆

駁唔到就縮返入你老母個閪到啦五毛狗
靜呀
又嘥一個acc

美國黑警

做順民算啦 仲講政治

Trump Lives Matter

第一日俾人塞就當佢岩哂
小朋友咩

你塞撚左佢成幾年啦

你又知香港黑警冇殺死人？
咁多浮屍跳樓案係邊度嚟吖

點解淨係社會運動期間先有咁多浮屍跳樓案？

點解依個時期呢啲自殺案件都少咗咁多？

駁唔到咁蠢都周街同人講

香港黑警血證如山，佢無可能說服到你。
其實，你同佢嘈為咩？贏口舌之快？
當你確定佢無得救，放棄佢。
有更多更有意義嘅嘢香港人需要堅持。

係熊仔餅命硬咋

熊仔餅，健仔
佢哋只係極好彩無打中要害

但人民可以有槍

藍絲人話黑驚係黑驚？
重作啦 搵美國同香港比 我地有冇槍呀

block

我就係其中一個死者，有咩想知可以問我

美國相對我共已經好克制

已封鎖會員 - 麥茶竇竇
完全封鎖

一毛狗 咁撚智障
緊係駁唔到啦

又一隻買 Account 既風向狗
BLOCK

樓主pin this

傻鳩

連登account都要買🤣係咪咁撚失敗呀

順民
你同我都係蟻民嚟咋

邊隻呀？

你知唔知果邊係兩邊駁火blm果時開波已經死左幾個國土安全部人員拎有槍權既美國同冇槍權既香港比 藍屍除左智障都係智障 人地一年死幾多個差佬先得架

班人收左中共錢

嗯嗯

你咋
我有唔錯收入架

人哋做個Foodpanda 外賣仔都係想做個順民架

屌返轉頭
咪證明香港果d質素差囉都射唔準

天下烏鴉一樣黑
黑警就死全家 無分國籍 眾生平等
返工啦七頭

而類臭閪Po上年都見唔少

拉

連登仔個個都月入十萬八萬㗎啦，你同我講呢啲？
利申：兩層樓揸手，你無嘅就正垃圾

黑警會係咁開槍

唔好怪樓主弱智 低下階層係咁早返工

駁唔到又要出嚟獻世

秒左

On9, 美國可以買槍香港得唔得？

靜

雖然你係風向狗但呢個po會有正常人睇到隨時俾你潛移默化rub off咗所以我認真答你

1。射死人從來唔係重點，重點係之後相關人員有冇懲處

2。如果喺拜總管治底下，射死人呢位黑警無任何懲罰，監都唔使坐，又或者「訓斥」了事，咁的確美國同香港一樣咁衰

今朝返工俾藍"屍"窒到口啞啞
唔用個屍字,因為樓豬就係藍屍一隻

静
支那人

美國可以人人有槍,香港係未先?

blocked

咁香港人有冇權力投票解散警隊？

is 靜

not 静

堅持正字，你我有責

警署內死人
香港警察咁黑暗

警署內話人襲警 屈得就屈

成日自問自答好老尷

見字都嬲到手震
而家谷住谷住
希望樓主可以揾到突破口絕地大反擊幫我出口氣

重點係之後相關人員有冇懲處

美國乞食嘅都有槍
如果香港人人有槍喺手
班食屎狗仲會唔會咁猖狂

拉

我答你，國民警衛軍入華盛頓救國會係完全冇武器，催淚彈都冇粒，香港有槍香港人有槍咩？
叫佢食屎啦

你咪藍屍囉

放心，他日大家要交重稅俾政府，唔少得佢個份

係囉 咁你幾時死嚟睇下

你估下美國黑警命運係點？睇下george freud嗰四條依家咩下場？香港黑警有無下場？

美國可以買槍

人性本來就係衰，有權力就易做錯事，所以官警最易做錯事

最重要係人民有權監管官警

毒撚扮返工？

18歲中五生「健仔」曾志健去年10月1日在荃灣遭警員實彈射傷，子彈碎片距離心臟只有三厘米

静
屌你老母支那狗

殺人一定要用槍？

你講左，費事再復OP 條on9

撚知你點解咁失敗咩😂😂😂

你返咩工？咁撚早？

香港警察，依法辦事。

睇你個靜字就知咩事啦

有咩反擊可言
你兩條友嘈撚完
兩個都繼續係支那賤種奴隸架啦

On9 仔

多謝黃到金嘅各位醫護，我哋中槍嘅手足們先救得返!!

美國平民有槍，PR 都做好d先啦

美國人戴槍示威，香港有冇?

講完。

Pin

我三層樓揸手添啦
你無就垃圾

屌你老母
一邊槍vs 槍
一邊皇軍恰9 我地D老百姓
一個民選國會
一個俾全球文明社會屌既極權社會遮醜布偽議會
邊有得比較
另一樣野，我關心自己地方既不義同同為香港人既自由多D，唔似班垃圾俾人明明自己作為公民既社會持分地位一直被剝削但反而俾兇手日日帶風向去捉地球另一邊嘅國家錯處

唔知你弱智定扮黃，希望係後者

哦
好勁呀

樓豬唔死都冇用

五毛撚 一跳一了百了

唔通弱咩

黃絲又比人撚到一棟都冇

64....

黃絲曱甴係咁

我認輸喇，大佬

香港人無死只係香港人硬淨
唔係代表香港狗唔暴力

而家可以講到咁直咩

美國黑警殺人冇乜大不了，之前 BLM 都殺好多人，出黎道歉又可以再殺過。。你叫你同事收皮啦，大驚小怪

人地在陽光下殺人,香港就無可疑

依啲膠post求鳩其啦

美國市民可以有槍
武力較公平

射唔死唔等於冇

有開已經有問題

無射死人，但射到你殘廢，下半生就咁玩完，比死更痛苦

你屋企人知唔知你弱智？

吓個女人仲未死喎

死出連登啦

搜到有是5個人有槍 DC係禁槍嘅你唔講？
弱智

拉

你覺得樓主會pin？

又一隻

死左

黎生歸位啦

師兄玩開槍係神槍手? 差3CM都可以話唔係打要害
可惜的係黑警槍法無你咁準

香港黑警射撚盲人隻眼唔撚認喎
美國差佬有冇唔認先？

好撚多五毛露晒出底

人哋釣緊魚，收獲豐盛

靜啊

強姦呢？

人地有槍權wo
有警察比人射死過wo

好失望😞

同佢講傷害人啱唔啱先
你老母生到你咁柒大個 做人做到就黎退休
連對錯都唔識分 社會垃圾

因為你條撚樣最愛極權主義，藍到出汁嘅人又點會諗得明。

5毛狗發現

死咗就唔好上嚟獻世啦
快啲投胎做支那人啦

到今時今日仲要同你坳警察好克制 過左時間啦 算吧啦 克警始終係克警 叫佢番埋位做野啦

你本身都係藍絲喎

有人死就關警事？咁我話關你老母事都得啦

講開槍射殺人民邊夠中共鬥

香港黑警想殺人但槍法唔夠準
btw你個靜字露左餡

On 9

你有槍權，有選舉，個法院係獨立嘅咪有得同我講比較囉
樓上個隻唔知係狗定唔知咩，你求神拜佛支那千秋萬世保住你條命好過啦

返緊黑警?
呀SIR 早晨

你咁都駁唔到

屌你我擺明曲

你問返佢: 乜唔係美國示威者用彈珠teamkill 射中咩

你明唔明當年明明係黑警射中人,但藍絲就吹係彈珠teamkill

但有掟人落樓

原來無論黃藍都一致同意晒“香港黑警”。

我不嬲黃, 不過係理性黃, 所以成日俾人屈五毛, 藍, PR

咁美國有選總統 香港有無 做野啦傻閪

唔駛同佢地講咁多
道不同不相為謀
移民個陣同佢地講 bye鳩bye 就算

藍絲標準做法, 攞人哋做得唔好嘅部份同自己做得唔好嘅地方嚟比
但就唔睇下人哋好喺邊
就好似一個肥毒話靚女都會柯屎一樣

連登不願面對

秒

好簡單姐，唔好臭蟲論啦

香港狗有開槍冇成死人=有問題
美國警察直接打死人=更加有問題

唔係有一個更大既錯存在就等於一個冇咁大既錯係啱

“六四直接用坦克車死一堆人，美國警察都係開槍打死一個姐，好克制啦”

無可疑喎
死黑警

係你先同佢地講野…

差佬一樣有開槍 一樣有傷人
西灣河、印尼女記者 etc
無死人係香港差佬槍法渣咋
唔代表差佬冇問題

你明唔明佢咪就係藍絲 起底啦

你話 我唔知 我睇唔到 冇發生過 唔關我事

識游水既跳海自殺喎
死黑警

［反擊藍絲五毛］入來話你知點解美國黑警要開槍

支那閪，祝你祖国經歷多十次南京大屠殺

又block 低質文盲五毛狗

呢個樓主係著名藍屍
大家唔洗理

屋台狗扮乜春啫
收皮啦

藍絲樓主

静

#2 #6 #8
俾你寸埋一份一陣又屈毛

先立場後對錯，OK?